   Seleção de horários
Tera duas etapas  a primeira será a seleção do dia semana que o professional pode atender  e então é listado todos os horários diponíveis     h   o usuário deve selecionar todos os horários que o profissional pode atender e pode copiar esse horário para os outros dias da semana  Caso o usuário esteja editando os horários  os horários que o profissional já atende devem estar selecionados  O usuário deve selecionar o horário de atendimento de cada dia da semana 